炮台山各台記者都勇武埋 respect !

個福建幫正on9 係到大叫福建人出黎 無人出黎幫佢 仲俾手足打到仆街
而家防暴出黎，又玩警黑包庇

打撚死佢啦

成個過程俾記者拍住哂 話自己腳有問題拎鐵枝做拐杖既廢老福建幫 同打記者既廢老 唔好話拉唔到人呀

全城勇武！！全城connect !

推呀

福建佬拎哂摺凳木凳襲擊
唔係唔拉呀? 傻撚左呀? 選擇性執法到咁?
又fd底放走

蘋果獨家訪問受傷記者 俾福建幫用腳踢!
炮台山少量防暴出黎調停 有三名廢老被拉埋一邊同差佬吹緊水!

炮台山手足100分!! 開心完就失去縱影!!

片呢？

嘩 屌你老母 個藍衫廢老同差佬有講有笑 明哂啦
再有多名防暴去到炮台山打人現場

apple 直播

影埋你個撚樣呀

哩條友拎鐵枝 炮台山人影撚住佢

認撚住佢呀

放人

哩個郁手推記者cam !! 認撚住佢!!

炮台山 三傻!!

721已經唔係一個日子咁簡單人，係一種模式
又721了

全部起底，有鋪燒鋪，有屋拆屋

721是一種現象

今日手足做得好 識自衛 唔好俾班廢老打